【勇者】選舉主任向黃之鋒及沙田區議員查詢

【Now新聞台】有區議會參選人收到選舉主任查詢網上的言論，稱確認參選資格時需要考慮。

參選海怡西區的黃之鋒接獲選舉主任馬周佩芬查詢，他是否仍出任香港眾志秘書長、是否以眾志身分參選，以及引述他於眾志網站的撰文提及民主自決，查詢黃之鋒是否提倡自決前途及自決如何不違反基本法，要求在周二下午四時前回覆。同區已報名參選有新民黨陳家珮。

覆佢，Usa is watching you
美國已經問定gphone 攞選舉主任名單

一國兩制咪自決囉

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

【求幫推】【針對黨鐵文宣新方向】點解唔借力打力，用黨鐵廣告隊返黨鐵轉頭？？？

而競逐連任的沙田區議員陳兆陽本月八日報名參選，沙田區議會選舉主任陳婉雯透過電郵向他查詢，引述他在上月六日Facebook一篇公開帖文提及「光復香港，時代革命」，要求他在周二前解釋意思。陳兆陽指，正諮詢法律意見。而同區已報名參選的還包括新民黨的夏劍琨。

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: